連續打咗3日 c egg

仲打緊 而家條橫膈膜好唔C伏

1

食多兩塊牛就冇事

閉氣一兩分鐘就解泱到

打少啲飛機

閉氣

食多兩舊hanger steak

認真答
不過限正常吞嚥既年輕朋友
含住啖水喺口
前彎到差唔多倒轉
之後保找姿勢吞咗啖水佢
吞完先起返身
不得就試多一兩次/再彎企啲
通常我吞三次就停

可以試下keep住飲水30秒黎止c egg

自膠 低能係咁打錯字
保持姿勢 唔得 彎前啲

閉氣啦打完一次c益之後等多陣就閉氣，死忍爛忍就得

掛住cc所以打c egg

而家食唔到

轉頭試下

返醫院食粒largactil

打egg師

關咩事

聽講有隻藥無色無味，食咗打夠100個c egg就死，驗屍都驗唔出

rip

飲幾杯水 通常飲完之後就OK

吸最大啖氣
跟住閉氣啦

CNS disorder, stroke risk up up up

一路小心